討論 輪更制WORK?

朝早學生主導
黃昏打工仔補給 學生休息 夜晚再出
分兩team 1 team朝早7點集合守到11點
一隊晏就守到第日7點
咁可以避免大家攰就散既情況

輸更有咩意思
圍完咪閃
速龍著好甲我地就返去訓教
撚狗行動

啲速龍一定忍咗成日等上頭 order
等入黑就想打鳩啲示威者
點知出唔到火